小FA 表示: 我唔撚再參與前線救援喇

你哋放心啦
咁咪無人救藍絲囉
咁咪唔會有10個圍1個囉

同埋話見一個私了一個
驚畀黑警打之餘
仲要怕畀人私了
真心驚

上前線幫手？
不了

係呀
我都好撚小學雞好小氣

利申：無幫襯過國難
利申：唔係事發隊FA

收皮啦分化撚

PS 請善用不推文回覆.

理撚得國難啫，惡到咁，呢啲先正宗分化撚

哦

國難又唔係大台
我每次出去都會好尊重FA同記者
但
你因為一件咁既事而勞氣 ,對得住個班被捕手足咩
如果有手足因為你地既一時之氣而失救 , 你良心過意得去咩

夠成日話打7左膠啦
左膠幾時被人打過啊？
咁就可以搞到你以後唔好岀
咁記得以後真係唔好岀

閱

[全世界入]國難話要鶳FA喎

G持樓主入黎睇下連登五毛

[全世界入]國難話要鶳FA喎

入黎睇下D comments先

分化撚，拉

拉分化post

走啦

Morning Sir

摺埋啦

咁我都唔出嚟搞事喇

最好係國難一日唔執柒左佢 一日都唔好再有fa出黎
屌你老母閪國難正一撚屌

支持你收皮 等十字車仲專業啦

我都唔明點解可以咁厚面皮去救藍絲，大佬而家打仗呀，你估去露營咩，人哋都識淨係救自己人，阻住我哋救我哋d人，反而我哋就寧願俾人打都要去救敵人...

國難快d收皮

拉

嗯

獨立思考呢？
不割席，不篤灰，不分化?
有人出post屌幾句就唔做? 如果我係政府藍絲就叫五毛三毛狂出post屌啦咁

請堅持自己既信念

err
打仗都真係會去救敵人
當然前提係唔好阻住手足召喚神獸

同國難一樣小器

你咪唔好撚出去囉講到自己好重要咁
冇人想知你去唔去救援啊柒頭

手足咪撚理國難條7頭啦

我都無幫襯過國難
戇撚鳩條撚樣惡過狗 死分化撚
自己已經講明唔係同路人
ok 我都唔當佢係
歡迎屈毛屈分化

書都讀唔掂學人做FA

Dllm fake FA

唔好咁啦手足

學國難咁講

我唔係做FA
我係做教育

死分化狗你食屎啦屌你老母

我點會走

係想大家關注吓

你點屌都好

你而家直接叫人私了FA?

會唔會太撚過分

收皮

學國難咁講

我唔係做FA
我係做教育

國難咁講同話我地係鬼有咩分別？
你睇清楚件事個源頭係邊

做得急救係乜人都會救
我而家無阻你打狗打藍絲

有無人叫私了國難？

而家佢係叫手足打鳩fa
真係無問題？

藍絲夠叫我地收皮 咁我地會唔會收皮先？

打仗紅十字會係乜人都會救

啱呀

不推，

知道

安全環境先做野

而家係當FA係鬼呀

又會問你點解有手足中槍你唔係度

樓主再出 死全家

分化撚咁早開工?

不了

好彩有起底 block得

FA=廢人，WFC

國難次次都口硬鳩軟架啦

拉

即係國難就唔撚係分化撚？
反佢個分化先係分化撚？
你老母你哋無腦㗎？

起底 -》 blocked

block 啦
屌你老母閪
智障狗

左膠俾藍絲打過

不分化

自己安全先幫到更多人
量力而為
不流血、不受傷、不被捕

人哋小學雞你又跟住小學雞

拉

其實真係尊敬國難咁平賣物資比我地
不過佢哋出咗名之後真係好柒煩
小小事又停工又喺度發小學雞脾氣
究竟佢知唔知自己定位係乜呀
狂咁出嚟譴責又剩
明明呢場運動宗旨係不分化
佢就不停喺度做緊呢件事

少你一個唔少

閱
bye

死撚開啦
幫手推post呀？

叫有閪用 佢又唔係大台
而家有人睇佢支旗咩？有人真係鶳fa咩？有人支持佢咩？
冇丫嘛 咁你就咪撚發大嚟講啦

我覺得無問題，救護就係有人受傷就要救，相信你一直相信既信念，不過怕分化到，拉吧

So....?

你當自己紅十字會
黑警當你曱甴

Morning sir

死你就死啦，趁地淋啊冚家產分化撚

你話你係FA我就要信？

你咪咪撚出，惡過馬撚屌你老母

記得唔好再出

你點知真係無？
無人支持佢又點？
而家係乞佢賣裝
你咬佢食？

一陣咁啱你去幫咗個藍絲畀人/鬼打咁點？

知道
我發撚咗誓喇
唔會以FA身分出
但照出

8

898

你幫手推post?

真，示威者唔係藍絲，善良到pk，好多野都只係得把口講下，所以我先頭先話所謂既左膠只係行為，起錯誤既時間比善良主導佐，但我哋出來都係因為良知，所以包括勇武，我哋所有人都有左膠傾向，割左膠不如教人武裝心態，學識有時善良都要睇遠d，唔好只睇眼前

所以話有熱狗既地方就難成大事

你咩FA先
求撚其有個急救牌就話自己FA?
走啦仆街
國難係鳩但唔代表你都要鳩埋一份
自然有人制裁佢

不推文
垃圾分化撚

你唔鐘意就唔好撚出
唔洗係到同人講 搞分化
我係到再屌你老母

拉
分化post

咁你就咪撚推post 啦
弱智仔

Good afternoon 鳩sir!

好啊，你唔去救人去打好撚過啦，你班怪雞FA咁撚勇武

我唔勇武
就係因為咁先做FA
但而家去前線後面

嬲既就屌國難
唔好似國難咁 有咩野唔啱佢心水就唔買野
國難on9 唔代表全部手足on9 唔好太睇得起國難 要相信手足
正如一兩個人除口罩 唔代表其他人on9
國難係唔唔係 都話唔買嘢 威脅要鶳 以為自己大台咁 （呢兩點你冇）
支持你屌國難但唔好用佢嗰套

係咪人地當你乜你就做乜?

不推文回覆呀傻閪
唔留言點屌你老母呀分化撚
不推文回覆都唔知
係到懶醒衝出黎柒

你唔撚留言邊有機會畀我覆你
on仔

FA同記者都係站係中立既立場,
所以FA要救藍絲唔係基於大愛,而係基於人道立場,
如果FA只救前線而唔理黑警同藍絲,FA既所謂人道立場係企唔住腳.
正如記者一樣,無論係邊一方既暴力畫面都會拍攝先係真正既中立,報導真相.
話國難小氣,樓主同國難一樣咁小氣,
因為人地既一言半語而放棄信念,忘記運動既初心.

冇具體建議，分化post, 拉

Pull

我已經講咗我係同國難一樣小器
同埋我唔做FA 唔代表我唔可以上前或做和理非